(大埔入)苑記屌打陳漢記

見到啲傻仔排隊，我就輕輕鬆鬆入苑記，真係好爽

陳漢記

苑記好咸

唯一一次食陳漢記就肚疴 之後不了

兩間都垃圾

苑記聽講好污糟

兩間都是垃圾。之前仲有間一樂，而家都無埋。
大埔咁本無好野，食垃圾。

好耐冇食 好污漕

今日食雙拼河+腸粉，冇嘢飲，埋單$70。半飽真係貴咗啲

唔撚明有咩咁好食
煲仔飯又垃圾 仲咁多人食

識食苑記一定係通宵時間去食
個個伙記都閪哂冧咁款